點解咁多人認為CS只係讀programming?

如題

咁你有咩高見

因為正常人都係無知。
COMPUTER SCIENCE其實係數學應用。
我學校嘅CS Department早期係同Math Department有重疊。而家就冇。

未讀過咪唔知囉

CS人唔需要其他人明白佢哋做乜嘢

你估個個都知咩係algo data structure咩
講得出cs得programming既人 連calculus都唔知識唔識
見到computer咪以為你識寫程式同識整電腦囉

最橙係有logic

學埋砌機同整電腦？

“你唔識寫ios app? 你大學唔係讀電腦嘅咩”

讀完真係好撚充實，乜都有d